《沒想到你是這樣的一心》

呢個係一個二人接龍故 有我同埋另一個fd（好奇心旺盛）一齊寫嘅 新手寫文 請多多包涵 不定時更新

第一章（好奇心旺盛） 我很色
我環視四周，一切如平常那般規律，而我的今天亦如同昨天，重覆著上課上班回家這種三點一線的生活。

在其他人看來，我是一個循規蹈矩的女孩子，或許是因為我的樣子罷了。我留著一個冬菇頭，金邊圓框眼鏡架在小巧的鼻子，圓溜溜的大眼睛時常左看右望，臉上有些許嬰兒肥，再配合我這155厘米的算不上瘦削或肥嘟嘟的身型以及能一手包辦的小胸，使我多了個乖寶寶的稱號。

現在的我正向成為幼師進發，但稚嫩的臉蛋時常造成困擾，老被人誤以為我是中學生，常被朋友拿來開玩笑，說我像是被教的學生多於像循循善誘的教導他人的老師。

但事實上，我並不是如他們所想的那麼稚嫩乖巧，我一直在探索那被世人視為禁區的世界。

雖然每天都像在重複，但每天都有些不同，這不同是出於我的娛樂世界，我並不是像普通少女看充滿漫畫泡泡的漫畫小說或是韓劇，我探索的是各種不同場景設定的愛情動作片，時常對某些高難度動作驚歎不已，我和她們的共同點大概是會在觀賞評論著男主角的姿態罷了。

但最近，我對此開始感到乏味了，開始想作出改變，想要一些更刺激的事物出現在我過於平淡的生活裏。

第二章 慾望的開端

於是我又打開了那個熟悉的網頁，在關鍵字一欄打下“女 自慰”，選了一個最多人點擊的影片，確認過家裡都沒人之後，我按了進去。影片中的女生用著玩具插入花蕾當中，可是我手上並沒有任何用具，只可靠自己的最原始的用具——手指。我除下了我的蕾絲粉色內褲，把手伸向那片區域摸索，雜亂的叢林，柔軟又濕滑的花苞，究竟哪裡才是入口呢？我不得不拿起桌上的鏡子幫我探路，終於看到那個小洞穴了，兩枝樹枝伸了進去，啊，那觸電般的感覺，是我從未體驗過的。树枝再向上伸了伸，敏感得我連連大叫，受不了了，可是又不想這程冒險就此結束，該怎麼辦好......

留個靚名

第三章(好奇心旺盛) 催命符
「叮噹」
「oh shit!」我不由自主地驚呼起來，怎會這麼快就回來？我記得媽是4點左右才下班，爸更沒可能這麼早啊！我只好壓抑自己的慾望，從沒想到手指有這般魔力，盯著那濕了一圈的床褥，我才發現我也有不一般的需要。

「叮噹！叮噹！」似催命符般把我從自我陶醉中拉回現實，對喔！還有個人在等我，我將綿被蓋上剛留下的痕跡，拉好內褲，整理好頭髮，拍了拍肥嘟嘟的臉龐，我便一蹦一跳地走向門口。

誰知掂起腳尖從防盗眼那看去，不是爸媽，而是一個英氣十足的男子，
他皮膚黝黑，两道粗眉下是一對深邃的雙眼，高高的鼻下有两瓣薄唇，他似乎因為等待而變得燥熱，雙唇呼出粗重的呼吸聲，粗糙的大手捉著衣領揚了揚，意外地露出廣闊平坦的胸肌，上面還有幾根性感胸毛。噢，這難道是天上賜給我的禮物嗎？

雖然我好像想了很多，但其實也只是約二十秒。

或許是心中蕩漾，一打開門後，我只感覺自己面頰像被火燒過，火辣辣的，嗯，希望我在他眼中是像萍果那般誘人可口。

打開門後，我才發現原來他比我高出許多，也發現他⋯⋯

快啲出

第四章 白日夢
他手上拿著的外賣裡的檸檬茶瀉了半杯，整個塑料袋裡像是被淹沒了，可他還是不以為然只是說出一句：「唔該50蚊。」我被色心蒙蔽雙目，看在他那麼帥的份上，我就算了。走回廳中從錢包掏出50元一隻手遞給他，一隻手接起外賣「唔該曬。」50元到手後他頭也不回的走了。唉，幻想中的av情節是不存在的了。

可憐的我已經20歲了，連男朋友都沒有，我下面的蜘蛛網到了今天才被撩開，之前一直都只是觀看各種影片，還未敢作出動作，但到了今天，我要踏出第一步，為未來作出準備！(其實是我的性慾已到了頂點，我忍不住了！)你可能會問我為什麼不找sp之類的，哼，我才沒有那麼隨便，雖然我有我的慾望，但是在這方面我還是比較保守，我擔心之後的男朋友會因為我這些歷史會嫌棄我，我可不想因此分手，那樣太無謂了。因此，我這小處女只能終日發著白日夢，各位男明星都成為我的性幻想對象，再把自己套入av裡，與他們用各種姿勢各種劇情發生性行為，就只是這樣想想，我的小內內都濕了。唉，我的幻想什麼時候才能變現實啊。

第五章 (好奇心旺盛)

又過了幾天。

那幾天行程大多一致，而今天我卻正凖備去小學聚會。我想我已經改變了許多，起碼不再是一個小氣鬼，不再老是生氣的樣子。

不知道阿偉現在怎樣了，記得他在中學時主動找我的那段時光，是多麼令人懷念和可惜，我想那時候若果我說了，他就會留在香港吧⋯⋯

看看電話，快5點了，我連忙從床上爬起來，衝向梳妝台，開始思索怎麼的打扮較適合這一次。

最後我不再穿工人褲，穿了一條白色連身裙，帶了耳環和頸鏈，拿起手拿包，便出門了。

在望向窗外景色的時候，心裏仍有一絲絲的緊張和興奮，怎麼說也好，很久沒見，還是很期待的，我不但期待男生的變化，更期待自己受到怎樣的評價。

下車後我四處張望，我竟看見⋯⋯

樓主呢?

原來有人兩篇都有追

平時冇睇開講故台, 短文啱我多啲, 我都唔用不推文回覆喇

繼續please! 支持，加油！